[月經]碳纖腳架+波頭討論

除左 Gitzo (完全買唔起)
千幾蚊有咩碳纖腳好用 Sirui大陸野好多巴打話不了
Manfrotto 同Vanguard 點睇?
呢枝做緊特價一千唔洗連波頭

同埋波頭點揀? 係咪負重夠就OK?
機加鏡 < 3kg

推

Manfrotto

買Manfrotto 寧願你買benro ，同價位既carbon benro實淨太多。 Manfrotto 買鋁腳就好，碳纖不了

我去試下先

波頭點揀啊巴打

manfrotto 鋁腳就堅,碳腳就算把拉
VELBON 碳腳唔算但係實淨,不過大陸做...

想問manfrotto xpro quick release ball head 好唔好用

仲有見到marsace出咗c15i+ 呢款又點？

RRS 近排唔敢拎出街

用緊manfrotto befree carbon, ok喎, 乜佢碳腳好差嘅咩？

Aoka